收到消息大戶傾好曬計 準備來做嘢

嚟多次限制買賣股票
傾好佐 ,
可能每次最多限制購買一兩股

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？
延伸閱讀：

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？

延伸閱讀： ⁠ ⁠